大旗嶺新村男子「1926馮氏大屋」內燒炭亡

12月20日(五) 14:19

元朗大棠路大旗嶺新村45-46號「1926馮氏大屋」，今晨(20日)10時36分，一名姓周(44歲)男子發現其姓梁(51歲)男僱主倒臥在上址昏迷，身旁有一盤燒過的炭，懷疑他燒炭自殺，於是報警。
救護員接報趕至，惟經檢驗證實梁男已當場死亡。警方隨即封鎖現場，並未檢獲遺書，經調查後相信事件沒有可疑，不排除事主近日面臨財困。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】